「光復元朗」必先從長計議！

「728光復元朗」必先從長計議！

街外人少入元朗會唔熟路，請求各位元朗俠士先制作元朗各區逃生路線，再擬定起點同終點！！

否則人未集結、物資未到就會俾人開波打！！

另外，如發起行動必需準時！！要短時間齊人，唔好等早到既人落單俾人打

利申：市區人

收到

同意，希望元朗巴絲幫手畫路線🙏🏻🙏🏻

利申：唔識搭輕鐵既市區人

請元朗人分析地形及逃生路線！有冇教會會開放收容物資同緊急避難？

推呀!!
唔係話光復就光復架!! 要兄弟安全!!